覺唔覺WFH做野更加有效率

星期一開始WFH

早上8點起身開波做，lunch 都skip埋
全速做野2點已經做哂以前係Office 既workload
之後自由時間你懂的

換轉返Office
例脾遲到返到Office
食飯又食足2粒鐘
日日要OT先完成個日workload

我淨係來回搭車都2個鐘

做曬只會要繼續做，所以個個返office扮工鳩hea

咁你幾時收皮呀賤種？

如果個個WFH邊有人搭黨鐵啊？黨鐵唔夠人搭，政府邊有錢賺？

仲可以行山 幾好

係囉，個個行山仲邊有人搭黨鐵？

知唔知MTR票務收入盈利好小

覺得加人工做野更有效率

呢個真

樓主幾時結紮令做愛更有效率, 咁女友咪唔洗食藥囉

巴打點哄女朋友食藥